#. "Name"
#. "Orchard.Comments.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "The comments system implemented by this module can be applied to arbitrary Orchard content types, such as blogs and pages. It includes comment validation and spam protection through the Akismet service."
msgstr "此模块实施的评论系统可应用于任意Orchard内容类型，如博客和网页。它包括评论验证和通过Akismet服务实现的垃圾评论防护。"

#. "Orchard.Comments.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Standard content item comments."
msgstr "标准内容项评论。"

#. "Orchard.Comments.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Social"
msgstr "社交"

#. "Orchard.Comments.Workflows.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Comments Workflows Activities"
msgstr "评论(Comments) 工作流(Workflows) 活动(Activities)"

#. "Orchard.Comments.Workflows.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Provides workflow activities for comments management."
msgstr "为评论管理提供工作流活动。"

#. "Orchard.Comments.Workflows.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Module.txt"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: "Orchard.Comments.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Comments.AdminMenu"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "Orchard.Comments.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Comments.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: "Orchard.Comments.Shapes"
msgctxt "Orchard.Comments.Shapes"
msgid "({0} pending)"
msgstr "( {0}  待处理）"

#: "Orchard.Comments.Shapes"
msgctxt "Orchard.Comments.Shapes"
msgid "1 comment"
msgstr "1个评论"

#: "Orchard.Comments.Shapes"
msgctxt "Orchard.Comments.Shapes"
msgid "{0} comments"
msgstr "{0}评论"

#: "Orchard.Comments.Activities.CloseCommentsActivity"
msgctxt "Orchard.Comments.Activities.CloseCommentsActivity"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "Orchard.Comments.Activities.CloseCommentsActivity"
msgctxt "Orchard.Comments.Activities.CloseCommentsActivity"
msgid "Closes the comments on the currently processed content item."
msgstr "关闭当前处理的内容项的注释。"

#. "Done"
msgctxt "Orchard.Comments.Activities.CloseCommentsActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. "Couldn't moderate comment"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't moderate comment"
msgstr "未能审核评论"

#. "Couldn't delete comment"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't delete comment"
msgstr "无法删除评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't disable comments"
msgstr "无法禁用评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't enable comments"
msgstr "无法启用评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit comment"
msgstr "无法编辑评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't approve comment"
msgstr "无法批准评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't unapprove comment"
msgstr "无法取消批准评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Couldn't add comment"
msgstr "无法添加评论"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Name is mandatory and must have less than 255 chars"
msgstr "名称是强制性的并且必须少于 255 个字符"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Email is invalid or is longer than 255 chars"
msgstr "电子邮件是无效的或长度超过 255 个字符"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Site url is invalid or is longer than 255 chars"
msgstr "网站 url 无效或长度超过 255 个字符"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Comment is mandatory"
msgstr "评论是强制性的"

#. "Your comment has been posted."
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Your comment has been posted."
msgstr "已经发布您的评论。"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Your comment will appear after the site administrator approves it."
msgstr "你的评论将在管理员批准后显示。"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Comment approved successfully"
msgstr "批准评论成功"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Comment deleted successfully"
msgstr "删除评论成功"

#: "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgctxt "Orchard.Comments.Controllers.CommentController"
msgid "Comment moderated successfully"
msgstr "审核评论成功"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Couldn't moderate comment"
msgstr "未能审核评论"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Comment successfully moderated."
msgstr "评论已成功审核"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Couldn't approve comment"
msgstr "未能批准评论"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Comment approved."
msgstr "已批准的评论。"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Couldn't delete comment"
msgstr "无法删除评论"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Comment successfully deleted."
msgstr "评论删除成功"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Comment saved."
msgstr "评论已保存"

#: "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgctxt "Orchard.Comments.Drivers.CommentPartDriver"
msgid "Name is mandatory"
msgstr "名称为必填项"

#: "Orchard.Comments.Feeds.CommentFeedItemBuilder"
msgctxt "Orchard.Comments.Feeds.CommentFeedItemBuilder"
msgid "Comment on {0} by {1}"
msgstr "{1}评论于{0}"

#: "Orchard.Comments.Handlers.CommentSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.Comments.Handlers.CommentSettingsPartHandler"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. "Comments"
msgctxt "Orchard.Comments.Projections.CommentsFilter"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. "Has comments"
msgctxt "Orchard.Comments.Projections.CommentsFilter"
msgid "Has Comments"
msgstr "有评论"

#: "Orchard.Comments.Projections.CommentsFilter"
msgctxt "Orchard.Comments.Projections.CommentsFilter"
msgid "Commented content items"
msgstr "已评论的内容项"

#. "Close Comments"
msgctxt "Orchard.Comments.Rules.CommentsActions"
msgid "Close comments"
msgstr "关闭评论"

#. "Comments"
msgctxt "Orchard.Comments.Rules.CommentsActions"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "Orchard.Comments.Rules.CommentsActions"
msgctxt "Orchard.Comments.Rules.CommentsActions"
msgid "Closes comments on a content item."
msgstr "关闭内容项的评论。"

#: "Orchard.Comments.Rules.CommentsForms"
msgctxt "Orchard.Comments.Rules.CommentsForms"
msgid "Content Item Id"
msgstr "内容项 id"

#: "Orchard.Comments.Rules.CommentsForms"
msgctxt "Orchard.Comments.Rules.CommentsForms"
msgid "Content Item Id."
msgstr "内容项 id。"

#: "Orchard.Comments.Services.CommentService"
msgctxt "Orchard.Comments.Services.CommentService"
msgid "Comment notification"
msgstr "评论通知"

#. "Comments"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Commented On"
msgstr "评论于"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The content item this comment was created on."
msgstr "此内容项的该评论已创建。"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment Message"
msgstr "评论消息"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The text of the comment itself"
msgstr "评论本身的文本"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment Author"
msgstr "评论作者"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The author of the comment."
msgstr "评论的作者。"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment Author Url"
msgstr "评论作者 Url"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The url provided by the author of the comment."
msgstr "此评论中作者提供的URL"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment Author Email"
msgstr "评论作者的电子邮件"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The email provided by the author of the comment."
msgstr "此评论中作者提供的电子邮件"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment approval Url"
msgstr "评论批准 Url"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The absolute url to follow in order to approve this comment."
msgstr "用于审核此评论的绝对链接"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment moderation Url"
msgstr "评论审核url"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The absolute url to follow in order to moderate this comment."
msgstr "用于审核此评论的绝对链接"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "Comment deletion Url"
msgstr "评论删除url"

#: "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgctxt "Orchard.Comments.Tokens.CommentTokens"
msgid "The absolute url to follow in order to delete this comment."
msgstr "要删除此评论的绝对 url。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/CommentMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/CommentMetadata.cshtml"
msgid "said"
msgstr "说"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/CommentReplyButton.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/CommentReplyButton.cshtml"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Unapprove"
msgstr "不批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comment.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgid "Comments have been disabled for this content."
msgstr "此内容的评论已禁用。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgid "You must {0} to comment."
msgstr "你必须 {0} 评论。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgid "log on"
msgstr "登录"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgid "You are not authorized to add a comment."
msgstr "您没有权限发表评论。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.CommentForm.cshtml"
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.cshtml"
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.cshtml"
msgid "1 Comment"
msgstr "1个评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.Comments.Count.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.ListOfComments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.ListOfComments.cshtml"
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.ListOfComments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Parts.ListOfComments.cshtml"
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "A new comment is available."
msgstr "收到一条新评论。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "From: {0}"
msgstr "来自： {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "Site: {0}"
msgstr "网站： {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "Email: {0}"
msgstr "电子邮箱：{0} "

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "Comment: {0}"
msgstr "评论： {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "The comment is moderated. <a href=\"{0}\">Approve</a> "
msgstr "评论有待审核。<a href=\"{0}\">批准</a>"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "The comment is public. <a href=\"{0}\">Unapprove</a> "
msgstr "该评论是公开的。<a href=\"{0}\">撤销审核</a>"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Template.Comment.Notification.cshtml"
msgid "<a href=\"{0}\">Delete</a> "
msgstr "<a href=\"{0}\">删除</a>"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Comments for {0}"
msgstr "对 {0} 的评论"

#. "Enable Comments"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Enable Comments"
msgstr "允许评论"

#. "Disable Comments"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Disable Comments"
msgstr "禁止评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Unapprove"
msgstr "取消批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "过滤："

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "All Comments"
msgstr "所有评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Approved Comments"
msgstr "已批准的评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Pending Comments"
msgstr "待处理的评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "This is a table of the comments for the content item"
msgstr "这是内容项目的评论表"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid " ..."
msgstr "..."

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Details.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#. "Approve"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#. "Unapprove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Unapprove"
msgstr "取消批准"

#. "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "过滤："

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All Comments"
msgstr "所有评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved Comments"
msgstr "已批准的评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending Comments"
msgstr "待处理评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the comments in your application"
msgstr "这是你的程序的评论表"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Commented On"
msgstr "已评论于"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#. " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#. "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/DefinitionTemplates/CommentsPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/DefinitionTemplates/CommentsPartSettings.cshtml"
msgid "Use threaded comments by default"
msgstr "默认情况使用跟帖评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/DefinitionTemplates/CommentsPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/DefinitionTemplates/CommentsPartSettings.cshtml"
msgid "Users must be authenticated to comment"
msgstr "用户必须通过身份验证才能发表评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "The author's name."
msgstr "作者的名字。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "The email address the author has provided with the comment."
msgstr "在评论中作者已给出的电子邮件。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "The website url the author has provided with the comment."
msgstr "在评论中作者已给出的网站URL。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "The body of the comment."
msgstr "评论的正文。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Moderate"
msgstr "审核"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.AdminEdit.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Add a Comment"
msgstr "添加评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Hi, {0}!"
msgstr "{0}，你好！"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comment.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Show comments"
msgstr "显示评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Enable to show the existing comments."
msgstr "启用以显示现有评论。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Allow new comments"
msgstr "允许新建评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Enable to show the comment form. Disabling still allows the existing comments to be shown but does not allow the conversation to continue."
msgstr "允许显示评论表单。禁用此项禁止继续对话，但仍允许已有评论显示。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Allow threaded comments"
msgstr "允许跟帖回复"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.Comments.cshtml"
msgid "Enable to allow users to answer directly to other comments."
msgstr "启用以允许用户直接回复他人的评论。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Comments must be approved before they appear"
msgstr "评论在显示前必须被批准"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Check if you want to manually approve comments before they can be displayed."
msgstr "如果评论显示之前需要批准请选中。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Automatically close comments after"
msgstr "自动关闭评论之前"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "days"
msgstr "天"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Number of days after comments are automatically closed. Leave to 0 to have them always available."
msgstr "数天后会自动关闭评论。设置为 0，以让他们始终可用。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Notification email"
msgstr "通知邮件"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "Check to send comment notification emails to the commented content author at their account’s email address."
msgstr "勾选后，将发送评论通知邮件至该文章作者的账户邮箱。"

#: "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Comments/Views/EditorTemplates/Parts.Comments.SiteSettings.cshtml"
msgid "The option to send comment notifications is available when an email module is activated."
msgstr "只有激活电子邮件模块时，发送评论通知的选项才可用。"

